撚屌戴口罩亂扔垃圾以為戴左口罩就無人認得佢

連登仔幫手認下人
淨係見到佢對眼已經睇得出一副窮酸相同係廢中樣

瘋狂屌柒佢扮聽唔到
巴士食野都算
而家已經武漢肺炎周街都係菌
仲要食完啲包裝紙攝係凳邊

之後再忍唔住屌佢
佢叫我收聲 唔好嘈
之後好彩有個小妹妹幫口
好多謝你呀
香港咁嘅時勢已經好少咁熱心嘅人

最後係度呼籲，保持環境清潔，人人有責

窮撚廿鳩幾歲仲要依賴交通工具是否悲哀

Push

應該當年係件好型棍既mk囝

就快頹頭仲要gel

佢帶呢種口罩冇防病毒功能

分分鐘帶過3次以上

似七日無洗頭咋喎

從來就唔鍾意起底任何人
但呢個人真係好無公德心

我都以為係頭油黎

我覺得我同個小妹妹落左車，佢又會攝返舊垃圾係張凳隙度

依啲人好自私 為咗方便自己亂攝 搞到巴士位邊邊勁多垃圾
勁憎依啲
同埋睇佢個樣無人見到實會偷偷攝返
Btw 重戴依啲防唔到菌嘅口罩

通常見到會即刻屌
點撚知佢會唔會已經奶左野
舊垃圾揩到佢個嘴再周圍轉播